地鐵車廂開始有人面監控！？

最近啲車相好似多咗呢舊嘢，疑似人面監控鏡頭，各位睇路

source:tg

各位小心

不如搵日組隊一齊噴黑佢

推

睇路啊

唔係新嘢
不過未知用途

呢舊嘢有好耐啦
雖然我都覺得舊嘢怪怪地

唔係話用嚟統計人流咩

牛皮膠紙

邊條線?

每條線都好似有

9估: 應該係用黎數人頭

數人頭咪即係識認人囉

巴打近幾年無塔地鐵？

有咗好耐，但真係唔知有咩用

原本應該係咁用法 睇有幾多人出入
會唔會攞黎認人就唔知了
可以email問下地鐵有冇錄影 如果有就

另外facial recognition通常會係cctv做埋 好少見有cam會直炒

咁嘅裝置影唔到好多人，相信唔係好關事，但係咁都唔代表黨鐵唔會裝人面識別系統

痴線，會唔會比人hack左之後睇人走光

又高炒又咁近，咩人諗

聽朋友狗鐵員工講

觀塘線大陸車已經有
輕鐵裝緊
黎緊西馬鐵，同荃灣新大陸車準備裝

樓主唔好咁敏感
應該係智能車廂嘅系統嚟

想溫水煮蛙？

黨鐵：我哋唔會，不過有強力部門要攞都無辦法。

屌一早有